一人一個屌打泡菜嘅香港明星

其實都幾可悲 我地只能用以前嘅人嚟打飛機

以前 80年代哥哥嗰啲真係文化輸出
之後一路到宜家都無乜了